PRODUCE48集中討論區（103）最後一集 相信己pick

仁美醬同我沖

低位又有咩好怕 你就算出唔到 番番AKB我會繼續追你 btw 你一定會出到道

各位有冇link順d，idoltv好疾